— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

七一野餐會
人數決定一切

六三十留守煲底 第日出發

七一朝早頭班車到金鐘同灣仔

根據情況及實際人數

塞滿金鐘灣仔站

一齊由月台上去

記住準備好餐具同帶齊餐具野餐

記住準備好餐具同帶齊餐具野餐

記住準備好餐具同帶齊餐具野餐

記住準備好餐具同帶齊餐具野餐

可帶少量食物 聽講某狗種最近鍾意食雞蛋 除雞蛋外 帶咩都無所謂 放題式野餐

8點出發到金紫荊

隔離個動漫海濱長廊進行放題式大型野餐會

個人見解灣仔雖要人多d

始終灣仔路多好行d

記住所有行動人數決定一齊 唔出黎仲等到幾時？

My friend, be water 量力而為

推

人手推POST

最近有個新喪屍GAME IDEA

【戰棋game】第7-1關佈陣分布圖

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

Push

路仍必須走

人呢？

push

推 其實我有個疑慮 如果30號通宵留守至7.1再去 會唔會好多人體力頂唔順 有預感7.1會係持久戰

留守都好 總之要有人

有無TG GP 發放訊息？

我無 我只係個小網民

無問題
發夢611都直踩

如果擔心可自行考慮頭班車

推啊

推女

612 有出嘅 71冇理由唔出
612 冇出嘅 71更加要出

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

up

RIP
但我地傷心完仲要繼續行落去！

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

推
出面畀輔導 post 洗緊，cls

今次終於可以放題式野餐了

8點出發過去可能太遲
大家盡量頭班車會合煲底個啲
就出發

去到現場睇情況再行動都要一段時間
同琴日拆鐵絲網一樣

On9 Post

你知香港人鍾意遲到。。。

推！

630晚 71早午晚 玩盡仍

會展就算入到都圍晒板，應該係唔想睇升旗啲嘉賓見到有示威抗爭

有線新聞

人行唔到去但聲音無得阻
陸上封死晒但海邊呢？
Be water

到時新聞焦點會放焦點我地野餐 而唔係慶祝

p

光復香港 時代革命

Pushhhhh

有冇和理非既位企

到時企後啲就ok
勇武派都需要你地支持

Pish

有呀 出左後先

出左黎先

大家真係要裝備好自己 無論係gear定係心態

yes

Push push push

文宣組麻煩入一入黎

支持

Push 聽晚見

科普小知識🤝

聽日就過去港島o個邊瞓
方便七一朝早出黎

8點先出會唔會太遲

My friend be water

推一推

人地8點扯旗，我哋嘅目的係唔俾佢扯喎

推 8點太遲
人多就迫上去 迫爆灣仔金鐘

我一個女仔無gear 可唔可以照去

PUSH

去五金執d啦
唔識保護自己不如唔好去

人多好辦事

球場見

隔離電腦城有M記

不如將戰線轉去上水，最多蝗同藥房，今日位義士都係北區人

頭盔 手套 防彈衣 護目鏡／面罩
以上裝備係旺角槍街等war game鋪均有售

可以企後啲
口罩係基本
出到黎就不分你我！

單機冇咩好怕嘅!
不過起碼要有個口罩

推﹐唔知我過唔過到嚟

推多D post

兩邊都要人

又白行

幫幫手散出去公海！

除咗1212，其實我地都要學下點包抄

悼文：他跟她，致香港人的希望。

P

好！口罩我一定有！到時見！

穿中長袖衫 避免皮膚接觸胡椒噴霧

反對暴力！齊齊製造煙霧彈保障警隊執法！

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

pish

會展幾十個入口點守？

我都係
女人仔 姐手姐腳
好想去 但又好淆底
有冇鳩企區域？

最少去五金買口罩同眼罩

拎到既再拎多少少物資，比如生理鹽水，索帶，較剪，膠紙之類

買物資，然後係後排鳩企，但係都要拎口罩同眼罩

明白

搵左好耐先搵得返呢個post
唔推就會消失了

你都要預人數中途會流去 7.1 遊行

purh

幫手推番上呀

搵到張舊相，大家要諗定點保護自己

71不舉後食偉哥建議

出！！

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

扭

依家先識得聽天琦講野，遲左啦

香港欠左天琦一個交代

點解咁重要既野連廿頁都唔過！！！！！
一陣就係大家推返呢啲上黎先唔好比藍絲分散注意力！！

巴打絲打出動啦。小心執生！

psuh

再推

推 有冇咩策略宜家

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

而家搭巴士咩站落比較好

唉，無人理

8點太遲

還我自由

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

迫撚爆佢

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

煲底開始多人

繼續推

終於上到熱門

推左先

點解咁耐都未爆

明明一陣就係但推唔爆

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

上撚咗熱門先講

push push

點解咁少人推 再推

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

推返上去

輕輕一推

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

堆

到時有無歌唱

你得一小推，將會是自由港的一大步

煲底等 食埋野過黎

自由係要自己爭取，形式各有不同，亦可以從一小推開始一步一步實踐

你的一小推，將會是自由港的一大步

你盲？

推爆佢

兩邊都要人 天下圍攻

宜定煲底咩情況

唔清楚

請問明日朝早，九廣鐵路最早幾多點會有車？ (出九龍方向)

有冇粉嶺撚聽日頭班車一齊出?

推，等多人見到

自己check

人手置頂

978？

謝謝！

無gear弱雞絲打單機，想聽朝出，但又淆

me too..

我都係...
我諗住照出左先
聽朝6半金紫荊嘛

冇裝咪企最後數人頭

群眾運動嘅野 夠人就會安全

推推推

粉嶺撚聽日頭班火車出

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

見

Pushhh

安全第一，不流血，不被捕，一個也不能少。

pushhhh

6半金紫荊啊啊啊

71朝早幾點邊度等集合？

.

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

有冇人係元朗/天水圍出？

Okok